女人講嘅嘢真係咪撚信

所有口頭承諾都係假 ，女人只係發洩工具

雞來

中肯

Player先係真男人

客觀

垃圾臭G

安全套都被你看穿了